有冇人借過大新快應錢？會唔會打去公司電話？

屋企有事想借錢 貪佢呢個好似幾低息 同夠彈性
第一次借錢 但好怕佢會打去公司/屋企
想問下有冇巴絲試過借